香港當局尋求引渡協助許智峰流亡的兩名丹麥議員

WOW

笑到痴線

漏放Twitter link

笑死丹麥鬼佬

丹麥議員違犯港區國安法 要求丹麥政府捉拿兩名議員
交還俾忠主國香港今次真係威盡了

勁
今次去火星到唔掂

佢地覺得係震懾恐嚇其他想幫香港既外國人

幾肯定係柒頭先諗到呢d 戇鳩諗法

果種天真

高手高手高高手

幾時通緝PELOSI, CRUZ, RUBIO

好大支 果然係亞洲國際都市

估計港共1月20之後就會通緝POMPEO

第一 你同丹麥都冇引渡協議
第二 人地要有雙重犯罪先得
第三 你都當人on9
不如叫FBI拉鳩埋Pelosi

唔出奇
不過人地Biden應該開鳩佢拖啦

唔錯 已經學到幾分中共果種戇鳩當霸氣

同支那制裁LMT一樣咁on9

丹麥幾時尋求引渡林鄭穴娥，李家超？

戰狼

幾時開trump波呀林鄭臭閪

襯佢病 攞佢命

出飛虎隊去打海豹突擊隊

國安法全球通行

主動拓展歐洲戰線？

人地真係黎香港自首到時你夠唔夠膽比佢入黎拉人？ 拉左就有好戲睇

收皮啦，幫手引渡就有份

丹麥政府信唔過 要求速龍立即啟程丹麥

支那國安法適用於太陽系
支那又贏

國安法世界通行

通緝蓬佩奧先啦

中國登上台係唔同啲

香港當局已要求中央支援 派火箭到太空捉拿火星逃犯

香港警察過去執法咩

唔好低估港共嘅愚昧同無恥

反而想知呢兩個議員去同香港仲有引渡嘅國家會點，即係新加坡嗰啲，會唔會幫手捉人

過埋20號就通緝侵啦 拜登可能會幫手

唔食藍罐曲奇支持香港政府行動

引渡左牙佳先啦

港共高官讀書或者好叻
但政治上真係低能0分

鄉下佬外膠

笑死
無知真係好可怕 仲要堂堂膠官

柒唔柒啲啊

要求引渡trump 違反咗港區國安法

成功未

派李大導演過去

咁唔夠架
支那仲唔派狗去拉人？全世界都睇住支那狗淨係出嘴炮

Cls

未有心情

留名等睇要求引渡英女皇

20 年前人地仲會應酬下你
2021 年同極權國家玩引渡政治犯你估丹麥傻嘅咩

國安法38條大顯神通

引渡咗會唔會無人識英文

不過都要小心d如果佢地去左d親中國家

拜登仲未上場已經黎料

要求禁制丹麥藍罐曲奇

支那joe上台後我真係笑唔出

用宇宙通行證&支那黨安法

哦

支持黑驚跨國拘捕

呢個引渡協助唔係俾丹麥 係俾大陸睇

港共唔好齋講唔做呀

國安大法好

香港政府柒出國際

呢啲先好睇人哋唔開聲但實際唔再執行香港引渡協議

超越咗 支那都係嘴炮 港共係行動

真係以為自己大晒？

on9支共

呢年幾以黎 香港係國際間個個形象真係跌到仆街都冇咁應

李大導演植左髮呀？

過去食藍罐曲奇

一陣丹麥香港關係正常化就永遠唔使引渡

政治罪名同引渡去死刑國家係西方國家跟本唔會受理

港共就黎變廿八座大王

多謝提供笑話

香港驚察淪為口交部

之前都覺得好笑，依家真係笑唔出
中共影響力大撚到幾荒謬既事都會發生

重有咩外資夠膽黎香港？除左一帶一路外，我諗唔到

好大既官威

出去拉人未得lo

一陣成個EU永久廢除引渡就好笑
再ban埋犬隻及其相關家屬，現職同曾任職，退休都不能入境，不能移民EU，點知你乜料想夾人，搞情報架？犬族第時想去歐遊都冇得，想移民？仔女想留學？全部sensitive person, ban

都冇幾年，2年only
2018年數據香港係全球第四高人類文明發展指數嘅地方
2019同2020由中共港共搞到咁真心癲

技術官僚出身，無執政意志嘅結果

國安法全球適用

我係打 年幾

宇宙法出手啦

推

港共唔志在捉到人，純粹搏出位比主人睇

我諗人地政府回應都廢撚時
直接去碎紙機

屌sor
咁都睇錯
自膠

Pompeo：

派三萬精英出門記得順手掃返幾船藍罐曲奇

咁都驚？
咁不如全世界政府棄械投降算，全部併入支那

丹麥唔肯合作就拉埋丹麥

去親中國家就危險
即係都限制左部份既自由

真係好低能

關咩事？

面就人地俾，架就自己丟

有套戲真係講飛虎隊同seals駁火

支持
但左膠唔會睬港共班小丑

拘捕你老母咩賤種港共

出打飛聲明你就叻

派黑警飛去捉人啦

好L柒呀

做咩唔引渡美國？人地制裁你喎

其實有無人知excatly係邊個諗出黎?

國安法威力無邊

真係打飛機要打出全世界

因為主子已經同美國傾好左啦,兩大國夾住你交唔交人好

係咪諗住唔比丹麥曲奇入口？

見唔撚到步伐快撚到咁多啊

大陸佬同傻閪藍絲即刻攞嚟J

冇了冇了，睇黎侵侵都就黎被引渡黎香港了

侵大罪犯啦
仲有Pompeo